---
title: >-
    شمارهٔ ۲۱۶ - در مورد کابینهٔ مستوفی‌الممالک
---
# شمارهٔ ۲۱۶ - در مورد کابینهٔ مستوفی‌الممالک

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>گویند که کابینه چو تشکیل شود</p></div>
<div class="m2"><p>بیداد به عدل و داد تبدیل شود</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>ما نیز همه به سهم خود منتظریم</p></div>
<div class="m2"><p>کاین وضع جگرخراش تعدیل شود</p></div></div>